#  AF DESENVOLVIMENTO WEB 
<p align="center">
Print do layout do template vue
<p align="center">
<img src="./src/assets/pictures/af_web.png" width="70%">
</p>

## Como visualizar o porjeto:
#Instale npm na sua maquina
```
npm install
```

### Compile para a versão dev
```
npm run serve
```